[
    {
        "id": 1261,
        "question": "İştah açmak amacıyla yemekten önce yenilen hafif yiyecekler",
        "letter": "A",
        "answer": "Aperatif, aparatif, aperetif, Aperitif"
    },
    {
        "id": 522,
        "question": "İşçilerin başlarına giydikleri, metal veya plastikten yapılmış koruyucu başlık",
        "letter": "B",
        "answer": "Baret"
    },
    {
        "id": 1257,
        "question": "İşletmelere gün sonu giren para, kazanç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ciro, cirosu"
    },
    {
        "id": 1544,
        "question": "Bazı toprakların yüzünde beyaz bir katman durumunda toplanan ve eskiden barut yapmakta kullanılan potaslı, sutlu tuz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çorak"
    },
    {
        "id": 1891,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİ “TATİL” SÖZÜNÜN TÜRKÇE KARŞILIĞI",
        "letter": "D",
        "answer": "Dinlence"
    },
    {
        "id": 1413,
        "question": "Ücret karşılığı eşyayı koruyan kimse",
        "letter": "E",
        "answer": "Emanetçi"
    },
    {
        "id": 1226,
        "question": "Herhangi bir konuda verilen kararın kısa bir özet haline getirilmesi, soruşturma evrakı",
        "letter": "F",
        "answer": "Fezleke"
    },
    {
        "id": 1425,
        "question": "Eksikliği duyulan şey, ihtiyaç",
        "letter": "G",
        "answer": "Gereksinim, gerekli"
    },
    {
        "id": 1158,
        "question": "At yetiştirilen çiftlik",
        "letter": "H",
        "answer": "Hara"
    },
    {
        "id": 1944,
        "question": "BİR ESERİN ARKASINDA YER ALAN ALFABETİK LİSTE",
        "letter": "İ",
        "answer": "İndeks"
    },
    {
        "id": 1207,
        "question": "Tenis oynamak için düzenlemiş dikdörtgen biçiminde alan ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kort"
    },
    {
        "id": 1107,
        "question": "Hanigillerden, Akdeniz ve Ege'de yaşayan lezzetli bir balık, kaya hanisi",
        "letter": "L",
        "answer": "lahos"
    },
    {
        "id": 625,
        "question": "Ayrı bir yeri olan, üstün, seçkin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mümtaz"
    },
    {
        "id": 990,
        "question": "Güzel, uyumlu ses, ezgi, melodi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nağme"
    },
    {
        "id": 1677,
        "question": "Defterde, bir araya getirilmiş belli sayıda yaprakların oluşturduğu bölümlerden oluşan",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortalı, orta"
    },
    {
        "id": 354,
        "question": "Dokularda, hücreler arası boşluklarda aşırı miktarda sıvı birikmesi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödem"
    },
    {
        "id": 1728,
        "question": "İlaç kutularının içinde bulunan ilaçla ilgili bilgileri içeren kağıt ",
        "letter": "P",
        "answer": "Prospektüs"
    },
    {
        "id": 1191,
        "question": "Atın ritmik yürüşü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rahvan"
    },
    {
        "id": 685,
        "question": "Yapay, yapma, sentetik",
        "letter": "S",
        "answer": "Suni"
    },
    {
        "id": 1057,
        "question": "İçine mendil, gecelik vb. şeyleri koymaya yarayan, çeşitli büyüklükte, kumaştan koruncak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şase"
    },
    {
        "id": 443,
        "question": "Karşıtlık, karşıt olma, zıtlık, çelişki",
        "letter": "T",
        "answer": "tezat, tezatlık"
    },
    {
        "id": 1069,
        "question": "ele avuca sığmaz (kimse)",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçarı"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 1708,
        "question": "Kökeni fransızca olup evlerin giriş kısmında ve ayakkabı, mont vb. şeylerin konulduğu yer",
        "letter": "V",
        "answer": "Vestiyer"
    },
    {
        "id": 487,
        "question": "Delik ve yırtığı uygun bir parça ile onarma, kapatma",
        "letter": "Y",
        "answer": "yama, yama yapma, yama yapmak, yamalama, yamalamak"
    },
    {
        "id": 844,
        "question": "Argo tabir ile \"Aklına eseni yapan\"",
        "letter": "Z",
        "answer": "zirzop, zırzop, zırdeli, zibidi"
    }
]